有冇人今年凍薪/無bonus

十二月中仲未有消息
連通脹都唔加

無呀一蚊都無得加呀屌晒佢地老母

已經宣佈咗兩樣都冇
仲要係咁炒人
但係其實生意冇乜少到

一早公佈左唔加人工唔加人手，cut 營運筆直

下年要放無薪假
所以要減埋人工

上司已經爆響口話今年凍薪
bonus本身都唔撚敢諗

我今年grad 早兩個月番第一份工
HR出offer果陣已經講明2021年冇得加，直到2022年review period

屌咪係，d客無少到

人工應該有得加，bonus應該都會有
但應該唔會多

無加，但連唔加既EMAIL都無

政府/馬會都凍薪.
其他私人公司加條毛咩

馬會扮乜9
啲人個個係屋企除左買波買波買股買外賣仲有咩做

都凍左成年

今個月出double pay
但bouns 同加人工就出年先知

凍到個人都彊撚咗

咁就唔知啦.
上季賽馬投注額都冇乜跌WO

係呀 但全部員工凍薪 管理層自己加人工

扮窮

我份工19年中出offer 話19年因社會運動無得加, 20年又話肺炎無得加,
出埋bonus辭職

咁師兄你搵到下一份未？
19年冇加，20年又冇加，分分鐘做兩三年都係升得1-2k

得雙糧無bonus

連續兩年凍薪搵唔掂, 有家室要養,
未搵到工, 已經send左cv出去
有份見左 呢一兩星期會出結果 希望入到

上年已經無得加
本來諗住今年走結果個市咁樣
預過左農曆新年見吓工

師兄供緊樓？
萬一下份工都係咁上下人工，日常慳慳地咁洗，應該都夠撐過呢個疫情掛？
我雖然啱啱grad 番緊第一份工
但一諗到嚟緊一兩年都未必咁易轉工搏加人工就有啲...

點會有bonus